觀塘！

觀塘鯉魚道開始多人

彩虹有狗車去緊觀塘 fact checked

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

兩架狗車彩虹去緊九龍灣

要推，再多幾架狗車去緊！

封緊觀塘道，近巴士總站，fact checked 成車廢老屌哂鬼

狗屋部防少，較黃大仙有好